係咪畀人 attack

有時會好慢

502

好慢

係

應該係 一直Error 502

慢到痴線

超慢

用app都成日出error

段估又係強國恐襲LIHKG啦!!!

又on9 ddos

頂住啊連仔

慢到仆街

係，網頁版經常502